好擔心會中招

有冇人試過去指壓場 冇帶套 中出左條女 但係之後都冇事
依家好擔心 好擔心會中招 但其實係咪帶左套一定會冇事 依家好驚 唔知點算

下世小心d

檢下啦

但會唔會有機會冇事

有機會無事, 但都有機會有事

開隻AIDS比佢

乜撚嘢邏輯 實有機會冇事嘅 唔好去驗囉

你都係想我地答你無事啫

放心 無愛滋都一定中其他性病
安心啲未

唔好咁啦大家 其實我已經bk左去驗啦

驗驗好啲
叫雞冇大病都會中啲皮膚病, 唔帶真係下世好好做人